之前有條友不滿vip收錢話開新論壇既？搞成點？

又話連狗搞得慢
你都好似搞左成個月啦喎
仲未有得試玩？

[半直播寫論壇APP]自己論壇自己寫

好似完工了?

原來係搞左兩個半月就爛尾

好撚快手喎

仲等緊巴打解放連登仔

Cc台要獨立了